典解金日apm有貢多猩猩？

乜依家商場比帶猩猩入去咩

因為有間aape

粒清係入面

樓主on99= =

我都係apm

On99

肉酸仔系弱智的

重慶弱智嘅25

重慶有幾弱智

咪好似你咁弱智

重慶粒水狗

Agger路 so25

25肉酸仔唔好出黎獻醜啦

我今日經過，冇乜喎

個籃波場喎

成隊兩米幾既猩猩